想問下jobsdb d資料係咪任何人都睇到

我係jobsdb搵工 但最近有間我冇send過cv既公司主動打黎叫我見工 唔知有冇問題

主動打黎既多數係保險狗

你可以set privacy

我都係有間公司搵我見....我當上去了解吓間公司, 睇吓叫到乜野價

唔係保險, 金融

好 咁我上去了解下先 唔該各位巴打

有啲公司會同jodsdb 合作 畀錢佢買啲佢地覺得有用既cv
通常agency 用多

哦 因為我打去問佢地係咩公司佢又唔講 隱隱晦晦咁